勇士= 利身蒲 返到速龍主場反cup 奪冠

Curry fmvp